{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077290",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "보현각"
    },
    "text": "美しい普賢山へ行く途中に位置する清潔でおいしい中華料理店です。 営業時間は毎日10:30~20:30で、様々なメニューを提供しています。 ジャージャー麺は5,000ウォンで、辛いジャージャー麺は7,000ウォンです。 大皿ジャージャー麺は14,000ウォンで、ムール貝チャンポンは9,000ウォン、タコチャンポンは13,000ウォン、ワンカルビチャンポンは13,000ウォンです。 辛いちゃんぽんは9,000ウォンで、カキチャンポン、白ちゃんぽん、焼きうどんはそれぞれ9,000ウォンです。 中華ビビンバは8,000ウォンで、はちみつ酢豚は10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この中華料理店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:30~20:30です。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺と辛いジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺は5,000ウォンで、辛いジャージャー麺は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大皿ジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "大皿ジャージャー麺は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムール貝チャンポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ムール貝チャンポンは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タコチャンポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "タコチャンポンは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワンカルビチャンポンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ワンカルビチャンポンは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛いちゃんぽんの値段はいくらですか？",
            "answer": "辛いちゃんぽんは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カキチャンポン、白ちゃんぽん、焼きうどんの値段はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "カキチャンポン、白ちゃんぽん、焼きうどんはそれぞれ9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "中華ビビンバの値段はいくらですか？",
            "answer": "中華ビビンバは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "はちみつ酢豚の値段はいくらですか？",
            "answer": "はちみつ酢豚は10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 335
    }
}